【繼續零分】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

爺爺

1

draft咗3個鐘

用yaya icon 一定fail

大陸囝叫女神入黎睇下你扮小妹同五毛
即刻夠料傾通宵

爺爺=長情既代名詞

你果單就算9數啦 搵返個大陸妹咪算

哲學題都玩死佢啦
幾個月都無人答到

+1

仲覺得自己有希望果下搞笑

你係啲女自己送上門嗰type

關心人呢d後話啦

你有無佢fb ig snapchat ar?
有既睇下點r吹

無既咪話想keep contact 交換下ig 個d
之後睇下有無機會搞Gathering
傾左幾句 跟住咪傾下交流團個陣d搞笑野 回憶野

之後傾開左先好再關心下人
點啊 之前見你好易病 而家無事丫麻？個d

仲要去做兵果下on9

寧願無icon la 咁...

將爺爺張相轉黑白
話果個係你爺爺但過左身了

講真依d女傾起上黎無咩癮
幾日覆你一次 你都仲覺得有希望
人地唔收你做兵比雷劈啦

大家咁話

傾計係互動既
你打個波埋去佢唔肯打番俾你 你都無計 無謂自討沒趣
你只可以盡量令到個波對佢黎講易接 等佢比較有動力同你猜番兩板

查博

雲加

努力d 讀書搵錢，將來洗京冇女咩

draft

幾認真 應該有晒outline formatting 啲野

雲加Icon溝女大法

想問得3條毛點溝女

傳西波就抵死啦

同佢講我願意為佢植髮

$$$

呢個係事實
有時單向既 就已經唔係愛情
唔係你付出幾多就收返幾多
以前我都試過一味打好多字而人地覆三兩句咁
咁亦證明人地對你無興趣

最怕係講d得你識既野以為人地覺得你好勁
又或者以己度人自己有興趣既野就以為人地都會想傾

發覺新630嗰種地圖炮串真係 唉冇野講

搵得咁快

唔通同你講佢有野忙緊 可能兩三日都玩唔到一次電話
一得閒就覆你 咁咩

我識有個朋友真係話半日先上水 用下電話
at least 覆我係咁 見面果陣佢又真係完全唔會望電話
不過你知啦 女人既樣 無句真...

以前我留學果陣試過貓左 打比人 人地寧願去隊草都唔聽自己電話 結果自己一個唔開心
人地對你有興趣既 自然會好緊張你
無興趣既 用咩話題都無乜興趣 因為人地無興趣既唔係個話題 係你本人

真

咁你都要試下令佢對你印象變好架 無用先放棄
除非本身好有魅力

好多男人媾女都掛住一味showoff, d女其實唔buy

你啱

自然 舒服 開心先係重意
鳩up 無意義既on9 野笑下
好過你十項全能

鼻祖回歸

努力讀書 媽咪話grad咗自然有女仔

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

showoff唔係唔得，但要側面showoff，最好就由人地把口講出黎，咁樣最屈

個處邊個破

巧多cow女專家

想玩CI,可以點開口

宜接問

本身靚仔 完

做野就識到

同 同事做朋友 好似好伏咁

冇架喇
除非你鐘意大你十幾年既女人啦

包皮成日都叫人收皮

迪以達結婚未？

想講好耐
有冇人覺得呢張相呢個pose有一個唔知點講既感覺

朋友係出黎玩既
同事係一齊做野既
溝埋一齊呢 就叫玩野
呢啲係鄭中基教

終於明點解老婆清COW 4囡了

只課金不屌

唔知白禮頓knockaert違約金幾多呢
20m內買嚟用下好似諗得過

冇違約金
見到佢就諗起佢升班附加賽對屈狗射12碼比NH3救到再比人絕殺

知你多女喇

上季睇咗幾場白禮頓
覺得佢同mahrez好似
當然冇咁勁

呢個上季麻麻
對曼聯果場都合格，不過係士氣波，要觀望多幾場先

好似佢咁講波我寧願佢地講女算

上季英超33app 3g 1a
All competition 37app 3g 2a

有作用就得啦(好似係)

數據反映唔到全部

Zaha都有9g 5a

你quote 呢d 已經證明你唔sick ball,了

呢個真

下游踢法有異

28太老啦
尤其我地d中前場主力都唔後生

就算馬列斯打法都想要件幼幼
即係David Neres個d

希望大家唔好jer鏟蛇

咩下游牙
白禮頓兩季都主場贏曼聯牙

26啫
唔算太老

發覺現實越毒既毒撚係網絡會勁活躍

Justin Kluivert可能仲好，19歲
不過羅馬買咗，睇吓喺意甲發展成點
可能係下個沙拿

me

NO OZIL WAGES FOR RAMSEY

Arsenal are keen to tie Aaron Ramsey to a new contract but will not give him the kind of wages that his teammate Mesut Ozil earns, report the Evening Standard.

Ramsey is seeking a significant increase on his current £110,000 weekly wage with Ozil earning £350,000 since signing his new contract last season.

The Welshman's contract expires at the end of the season and Chelsea, Manchester United and Lazio have all been linked with a move for him.

U jau collect skin la
Btw me

真係j 哂中下遊d 翼鋒
下個j 邊個？點睇般尼茅夫個費沙

Ibe

快到仆街

殷泥 Gudmundson
富咸 Sessegnon
狼隊 Jota
紐記 Ritchie

冇記錯上季Fraser當阿狗左路八達通機咁一嘟就過

Me

搞到xhaka 同b24 輪流出醜

勁過哂而家阿狗班中場

鏡頭外既野你睇唔到

all cls
me

阿記 Iwobi

愛字頭 walcott

福布斯：基因技術成功令老鼠去皺紋、頭髮再生

查蛇

@查博

Chelsea are willing to make Hazard the best-paid player in the club’s history by offering him £300,000-a-week wages.

Hazard still has two years remaining on his current Chelsea deal but it remains to be seen whether he is willing to renew with the west London outfit.

人地30萬就俾世三, 我地就

當山狗都500k嘅時候...

般尼矛夫 Fraser

做乜話查子係老鼠

人同老鼠既基因好似
但我估查蛇基因應該同nude mice 似啲

返工

洛卡特 波底好 腳法好
近年防守協防都做多左 但傳中質素 埋門一腳始終係麻麻
同埋好易發脾氣
古蒙臣中游料 靠拼靠牛
富咸果件「明日之星」要再觀察
Jota都係 但暫時毫無亮點
Ritchie得傳中質素高 同勤力 無突破 無速度 死左腳
所以輸緊波要追成日都換走佢
Fraser似洛卡特 心態上再成熟d 而且可以打邊可以打中路
處理上比較好 但都僅係比較好而已

Fraser 正 玩fifa 用英冠隊買黎升班用兩年

賴恩費沙早兩年fpl都好用

j埋哂啲下遊球員
牙犬真係要變下遊了

個風氣係某蛇帶起

寧願重用伊禾比了

望下積分榜排第幾先啦

多得愛蛇

no la基本上所有人教都唔會咁
得一個男人可以幫呢隊下遊料起死回生

邊條友咁得閒負皮我啲留言
我又唔係包皮

迷雲死全家

揀得岩既話 中下游都大把寶物啦

候城羅白神
新特蘭軒達神
維拉 德夫
史雲斯 賓帶維斯
布力般 菲爾鐘斯
史摩寧唔記得係邊度買

都已經唔講其他國家聯賽既弱隊
唔講修仔李城d中游隊
你揀得岩下游隊都大把好野

Welcome back

吔屎啦

油腸球場高舉Emery our Wenger back

Emery our Wenger
new name?

打錯字都jer
2007 jump la diu

阿媽係女人

唔可以放過鏟蛇任何一個錯既機會

Dllm

今日咁早開波

鏟蛇正職係球評家

吹下水者

等緊楊槙 禾確特工隊

想念楊槙嗎

不了不了 not gay

所以有時間睇波

咁又唔關事既 拍拖好小拍到好夜
唔去踢波既話通常都有時間一週睇到幾場

say左hi未呀？

boom2個鐘攞去賣

hi咗一句，藍剔咗一陣跟住回咗句：？

你問d女人 好痴線
有d 一劑粒幾鐘
有d 1日2次每次1粒鐘

之後呢

SIU4

唔敢覆了

其實1日真係要2-3次,不過每次成粒鐘又過份左
可能係裡面訓下覺咁

想請你食飯咪得
得就得,唔得成世都唔會得啦
allin or nothing

做自己野 係入面睇下韓劇 同個仔視像下
睇下工人有無偷懶 大把野玩

可能連佢係邊個都唔知

Wenger on his bronze statue at the Directors Diamond Club entrance at Emirates Stadium: "I prefer to be alive than a statue, but the initiative was benevolent."

講幽默程度愛Sir十世都追唔上

應該係

愛蛇英文都未掂

介紹下自己先啦
無神神一句hi係人都？你啦

你條女唔好同我爭OK?

我係xxx呀 咩trip識嗰個呢 哈哈
咁樣得唔得

應該幾長好？ 噚晚諗呢啲諗到無訓過

How much

你係尋晚say hi
佢尋晚覆完
你都依家都未訓?

yes

追條女者,使唔使咁牙

而家都未到追既階段

記唔記得我呀？我係xxx呀
條女答記得咪食住上吹下個陣既趣事再約食飯囉

答唔記得都係提個陣既事，不過淨係講自己同條女

仲係I am very happy with

原來咁多人有報

唔好爭了,全部請曬,齊齊做同事

岩 請千幾二千人 爭乜

阿仙奴暨沙夏暨ACO吹水區

第時諗住報 但係唔識中文打字

淨係識速成

我上次考都係用速成 無問題架

k大陸仔唔識

一分鐘10字 好難fail

乜唔係速成, 倉頡都OK咩, 好似話冇得用九方?

20打錯

係無9方

慢慢篤都篤到啦, 10個字

20字 打錯打錯 不過都係好難fail

速成倉頡九方都唔識

你淨係識漢語拼音

你大陸黎好正常

大69

用開搜狗

我都報aco

普拼粵評都識
平時打開鷹文嘛 都唔係成日打中文

得你一個成日打英文

u no jer

jer

打唔打英文同識唔識其他輸入法好似無關係

去食譚仔

想印件爆炸頭，邊度印好？

@打手599

本身有諗住學倉頡但係實在太少用所以先至放棄咗
同埋粵拼其實幾好用呀

而家政府都愈黎愈多強國拼音名既人

牙po24

屌 準備北上走水貨 先咁撚大雨 我dllm

而家咪一街粵拼火星文

躝啦

起身了

廢老

完intern完tour以家又溝唔到女又無工返，絕對空虛 屌阿狗又輸波想睇j華都唔得

去旅行

上黎同鏟蛇傾下波

睇住班友lunch hour 趕頭趕命，禾就慢慢嘆杯奶茶

玩內戰不了

隻抽

Call g

返工啦
距離lunch hr 仲淨返15分鐘

爺爺icon無敵
信禾

大6狗先用拼音，同6c一樣

用爺爺喺沙灘打波／2014攞fa cup俾人淋完換衫嗰張相做icon仲掂

跣底果張

Google粵語輸入法無撚敵

“First of all, I’ve got to concentrate on football and I quite fancy our chances. I obviously know them really well,” Wilshere told West Ham’s official matchday programme.

“They’ve got a new manager, but I know the players, so hopefully it’ll be a good time to play them.

“It’ll be a strange one for me as I was never able to go there and play when I went out on loan as you can play against your parent club, but it’s one I’m looking forward to. It’s down to me to prove a point to Arsenal that they were wrong to get rid of me.”

尊重啦

點解卡利奧斯仲值2.25m借用費+7.25m強制買斷
ooo都係得1m借用費
阿狗清人真係不惜工本

掉水樽

人地靚仔

用咗流眼淚個張 性情中人一定會咸出泥

爺爺咁型都唔sick欣賞
仲恥笑佢 尊重啦

唔怪得你冇女

足球世界靚仔真係大哂

唔係足球世界
係現實都係靚仔大哂
你試下你話你比女飛同彥祖話比女飛
個觀感都唔同啦

用摩納哥食煙果張

Mean

橙

me用贊仔做icon即刻溝到女

狗女都溝唔到隻啦

可能要轉和b幅相

比張好野你
Status I want you

識轉一定轉zaha

放工未

比老細點左北上走水貨 走完收工

Tottenham should be deducted points for not having their new stadium ready for the season 2018/19
Spurs issued a statement on Monday night announcing problems with “critical safety systems” meant the new stadium would not be able to host Liverpool on September 15, Cardiff on October 6 or the clash between the Seattle Seahawks and the Oakland Raiders eight days later.

No timeline is in place, leaving an element of uncertainty over when the problems will be rectified and questions over when the club will begin life at the new 62,000-seater venue.

This is an issue that Tottenham and their owner Daniel Levy have known for some time but they continued to lead their own fans and the public up the garden path, surely the FA have to punish them for their actions, a smaller club would receive a points deduction, so what makes Tottenham an exception to this?

We urge you to sign the petition and Tottenham punished accordingly for their actions.

花大家兩分鐘時間入去簽個名 扣熱狗啲分

TLDR

熱狗postpone咗用個new stadium嘅時間
所以有個petition話要佢地扣分 因為好多smaller club 如果delay咗呢啲野都會比人扣

順便北上雀仔按摩

廢ching

應該要扣啦屌

阿狗起個咁標準既球場係咪應該加分

阿記網絡大軍又要出動

交稅養廢青同大陸囝

打老婆巴要出手了

禾一年唔會去4次旅行

準時交稅牙

我dllm

十年加埋都去唔夠4次旅行

想咬老綜了

Gogogo

我飛機都未搭過添

有無人king ball牙 番工好撚悶

同你KING波,不了

一傾就兩三個po啦

唔king zaha囉

咁打過飛機未呀

冰有貢誇張

未 咩嚟

如果唔計返北京上海，我一年都出唔夠4次境

一推就二三十版閒閒哋
一陣冇mon po就三位數字reply
完全追唔切po，同琴晚傾女差唔多

次次講緊一樣野就有人參戰up番以前up過既野
又loop咁咪囉

楊槙vs 鏟蛇

禾清楊槙聯盟 vs 鏟蛇

king女OK?

係咪要排好耐？

牙鏟 1 vs all 啦

死唔認錯既人有咩好講，咪等5月先講

你既話,兩個都要晒啦

2做SP

仲諗緊點解你唔係講both

都話問人記唔記得自己囉

正 又有得JER MK

大概幾長好？

邊幾位手足去左

食左先

不了，唔想害左人

諗諗下原來自己已經戒咗呢啲幾個月

咁誠心

一句一句黎啦
TLDR呀

咁咪唔好拍囉,仲揀乜

唔識拒絕

返intern忙，去tour諗起條女就覺得呢啲好污穢

聖人mode

告佢性侵

報驚

你屌人果陣都話個個放你條撚去佢地個西度啦

mk真好

on9
之前個17碎好似又話佢騎上黎
你係女人就慘,每個月都會有仔強姦你

祝你成功
試下打完J入八奇領域思考下 可能有新idea

我係咪去左新北

感動！雲加獲韋亞報恩授勳

【體育】前阿仙奴領隊雲加將前往利比里亞，接受利比里亞總統兼前球員韋亞頒授勳章。

68歲法國籍主帥雲加（Arsene Wenger）本周將前往非洲利比里亞，接受51歲的前球員韋亞嘉許，可說是多年任教的回報之一。本周五是利比里亞的國慶日，現任總統韋亞將在首都主持慶祝儀式，雲加和現任多哥主帥拿萊爾也會獲得授勳。

1998年，拿萊爾通知雲加在非洲發現「寶物」韋亞，時任摩納哥主帥雲加決定把韋亞帶到歐洲球壇，從而改變了韋亞的人生。韋亞曾效AC米蘭、巴黎聖日耳門等勁旅，1995年成為史上唯一一位囊括非洲、歐洲和世界足球先生的偉人，並希望對伯樂雲加報予知遇之恩。

「雲加儼如我的再生父親，當時的世界，種族主義橫行，他給我愛，也信任我的能力。」韋亞表示。

唔係，係我主動搞我個ex

收工

我話我個全名比你知咪唔洗咁煩囉

比塊包皮你

拋妻棄子了

多謝外父

佢想分比做直播d囡囡

痴線

本人會將一半的遺產給予Arsene_Wenger(網名)

真係網友

上面個留言答左你

可能真係

Matteo Guendouzi has made 17 tackles & interceptions (combined) in the
#PL this season; four more than any other player

Joyce正呀🤤

你的樣子如何，你的命運也必如何

Karius 咁多蝦碌都賣到10m

Ospina 只不過係矮d係樣衰d，搞到外借仲set埋on9買斷條款

咁快諗定遺產點分

財多....

Arsenal FC @Arsenal

18 passes ✅
10 players ✅
1 wonderful team goal ✅

👏 @AlexIwobi

邊到 我都想買件作客

又吹奏大麻

TVB都成日做

5.Signing and witnessing of a will

(1)Subject to sections 6 and *[23D], no will shall be valid unless—
(a)it is in writing, and signed by the testator, or by some other person in his presence and by his direction;

(b)it appears that the testator intended by his signature to give effect to the will;

(c)the signature is made or acknowledged by the testator in the presence of 2 or more witnesses present at the same time; and

(d)each witness either—
(i)attests and signs the will; or
(ii)acknowledges his signature,
in the presence of the testator (but not necessarily in the presence of any other witness),
but no form of attestation shall be necessary. [cf. 1982 c. 53 s. 17 U.K.]

遺囑係特別啲
一般合約冇固定要求
無論就咁講定係 imply by conduct 都會有效
但係遺囑就一定要 in writing 同埋有兩個人見證

1. 訂立遺囑的手續是甚麼？
雖然閣下可以自行訂立遺囑，但事先諮詢律師是最穩妥的做法。因為當閣下去世後，可能有人會質疑遺囑的有效性，遺產受益人因而需要證明閣下在草擬及簽署遺囑時的意願，以及簽訂遺囑時的精神狀況。如有關遺囑由律師處理，遺產受益人便可以省卻時間及法律費用去證明上述事項，而一份草擬得宜的遺囑，亦可以減低各方的爭拗機會。

如果閣下有意準備自己的遺囑，以下是應要依從的手續（主要受《遺囑條例》（香港法例第30章）第5條及第10條所規管）：

所有意願須以書面列明；
遺囑須由閣下簽署，或於閣下在場及指示下由另一人代簽（除非有特別原因，例如閣下無力簽署，否則不應採用此簽署方式）；
閣下的簽名及見證人的簽名，應置於遺囑的末端；
在簽署遺囑前，須寫上日期；
閣下須在兩名年滿 18 歲的見證人同時在場下簽署遺囑，該兩名見證人亦須於閣下面前在遺囑上簽署；及
見證人及其配偶不可是遺囑列明的受益人，否則該受益人將不能獲取有關遺產。

呢啲錢唔好慳啦搵律師樓

阿仙奴球星奧斯爾一直是飽受爭議的人物。作為隊中最關鍵的球員之一，他的一舉一動都備受關注，被批評和質疑也是常有之事。近日，英國媒體GOAL發表文章，稱奧斯爾最大的問題就是他對於阿仙奴來說太過優秀。

首先，文章借由一些書籍指出，足球是一項「薄弱環節」的運動，這意味著結果並不總是由球隊中最好的球員決定，而是由最弱的球員決定。一支球隊的水平和他們最弱的一環的水平相當，最弱的球員在成功的機會這種事上比強者更有發言權。如果把最弱的球員的水平提升10%，那麼球隊一個賽季最多可以多拿13分。

皇馬在歐冠盃的成功與其說是因為超級巨星，不如說是他們在一些關鍵位置進行了加強，比如卡華積和卡斯米路。對於球隊來說，把錢花在提升弱項上要比花在一個超級巨星身上更有效果。巴黎去年以2.22億歐元簽下尼馬，但他們並沒接近歐冠盃冠軍。

奧斯爾是阿仙奴最成功、最賺錢的球員，他在與車路士的比賽中表現是不好，但是比賽的結果更多是由較差的人決定的。從對陣車路士的正選中可以看出，阿仙奴陣中很少有人的水平和生產力能接近奧斯爾和第二優秀的奧巴美楊。奧斯爾是一名足以贏得世界盃的優秀球員，他和其他人之間存在著明顯的不匹配。

因為奧斯爾名氣大、工資高，他被期待去承擔更多責任。艾馬利今季要執教一支球員水平參差不齊的球隊，他需要讓他們在一起變得更好。想要成功，應該縮小球員能力差距，而不是讓這種差距越來越顯著。一個所有球員水平相當的球隊比一個擁有超級巨星的普通球隊更有機會贏得比賽。

講得好！ 呢d就係叫一環扣一環
你唔比空間比配合去幫ozil係一個廢物
乜撚叫佢去防守 真係痴鳩撚線
所以我成日強調要買個翼鋒引夾擊比空位佢

DLLM! 開波!

唔要zaha了 呢度d手足要求高
買hazard

點解係都要阿仙奴買翼鋒
無翼鋒無其他方法咩

有既 不過唔知要換幾多人

用iwobi

上場都幾好,係羊MISSES同拿卡自爆者

事實而家就係無翼鋒,鏟蛇點睇

我有一隻Hazard呢個級數既翼, 引到兩個夾都仲可以自己去/做波
又或者Salah呢D一收入禁區, 人地隻閘逼住放你Arnold 9斬
其實仲需唔需要呢件奧燒呢 (仲要逗緊最高人工)

上場兩閘後上進攻幾好
不過防守無眼睇

當hazard在陣時 法比 仍然有佢既作用 何況係進攻更強既奧燒？

買。

反而當hazard kdb打左右翼時
比利時中間擺哂防中/串連人
韋素 泰文利斯/單比利 費蘭尼 出場既效果又係點？
（雖然我一直都唔明點解唔調番kdb入中間 ）

又要同印度人call
我聽唔撚明印度口音呀

印度難聽d定d蝻式英語難聽d

好過搵KDB打中中, 防守hea到
禁區頂不設防俾乾貴士打爆
打右翼同LKK換位果場幾好J

大家都咁難聽, 打和啦好嘛?

佢打右翼無問題 一開始係幾好安排
問題係太側重兩翼 當兩翼都被緊封既時候
理論上中間一定無咁密
用dembele換mertens
Hazard lkk mertens
Kdb
Witsel 費蘭尼
可以咁樣換 唔知馬撚果陣諗緊乜

有時你太側重係一個位 果場攻唔入無乜得變又係麻煩 無可能要求個翼鋒場場都啪左野咁踢

次次都up到想cut線

有多個翼鋒其實戰術調動都靈活好多

Yes 無錯
最慘係而家全部都唔係正統翼鋒黎

用奧燒換啦
慘在條撚屌放都冇人接

難搞囉呢個問題
我都唔知究竟點收科 用得好就好 用得唔好都幾難有人接

應該賣邊個我唔講啦 陣間又有人狙擊

我覺得2&B踢左邊夠用, 而家係右邊MK恩喺推進, 引球, 同插入禁區既能力唔太夠
我覺得要一個馬列斯/李察利臣型既球員(前者傾向引球, 做到傳波, 後者爆破同入禁區入波能力高)
我傾向後者, 因為2&B入球能力冇咁高, 我唔想兩隻翼都入得少波
市面上冬天有咩選擇?

當然MK如果打得返起既話都夠用埋今年既
始終全盛時期MK係推得傳得射得, 係呢兩場唔太掂

印度人A: $&#*&$*#$&*(#&$*&#*&$*#&$*&#$
印度人B: AS, are you fine with this?
Me: (Unmute) sure (Mute)

其實好尷尬 踢兩翼黎講
最好一個係負責突破+入波 果類
另一邊就係有一定組織能力 同埋 傳中質素好既
iwobi應該嘗試多d做前者

如果mute完唔洗follow up又幾好

轉會窗完左買你條撚同包皮牙

佢上場做左入波啦

而家牙
Iwobi laca auba
Ozil
Ramsey/29 t11
咁囉 都要硬食半季

直頭乜都做齊晒啦

雨勢有時頗大

橫風橫雨
仲行雷閃電

阿狗ig又打飛機
屌 咁垃圾好心收收皮

Thierry #Henry has reached an agreement to become Bordeaux head coach, according to RMC. #AFC

都係避免同你king ball

希望keep到穩定

想睇太子返黎鏟草

多嘴狗教波

Ozil mk睇態出
藍，關刀睇攻守出
其他基本無得變

佢要follow up唔係我要follow up

mk上場其實唔錯
正前可換拿卡試下

MK上場踢左20分鐘波乍喎

夠啦，有1g1a我唔介意佢其他時間隱形

邊隊波可以90分鍾都屌打住對面

數據唔計

In Iwobi we trust

之後踢少個咁咪俾人反cup 囉

無MK都唔知有無機會破蛋

請重溫我廠今季首戰

輸波入佢數？

鏝都唔係攻足90分鐘啦

屌你咁淋法會唔會甩頭髮㗎

酸雨牙，會那甩晒d毛毛架

反雲=反燒=反沙=垃圾

我由今季ICC第一場屌mk屌到宜家
但上場終於叫打返起少少
反觀燒 除左轉攻為守果陣有幫手逼下
其餘時間真係不了

要甩既唔淋都變吳亮星啦

唔協防 坐睇比狗被打爆

點先做到基奧特？

所以咪叫佢打正算

你條女=基奥特條女

打雷嚇死小妹了

我覺得愛蛇唔太信任拿卡/太信任羊，應該都係會出羊

豬sir頭髮+leno條女 ok?

佢意思係打正中場
信羊多過拿卡係好正常

Mola mola
Laca 仲要直接1分變0分 皮已收

犯呢d錯過左去就算啦

今日兩單痴線新聞冇人講？
學生藏Bb彈槍被控管有仿製火器罪成
何君堯虛報執業資格律政司唔告

中國女子隊

Granit Xhaka leads #Arsenal in final third entry passing with 15 (of 18)

Guendouzi 9 of 14

垃圾

又一個痴撚線數據撚
淨係睇埋d垃撚圾數據

今次難得認同你

反x黨真核

班仆街揸車明知有水窪都踩落油濺哂落行人路

佢老母臭閪給狗屌啊

Agger

鏟蛇好波

收啲數據撚皮

睇住愛回家阿max就好似睇到打老婆真人咁

你暗示打老婆清

印象流又贏

爭咩丫爭 兩個輪住派膠
還我拖子

正

型到

$$$$

二萬三羊算平

呢排隻MB strike都幾正
等番香港先買

rich

今日有矛內戰

過一排又要搶突自

屌你條女

而家有了

忙到女刀唔得閒吊

但係有時間同其他女飲野

SF果陣1680入左

Most popular team in the world

Hk果個係咪阿

英國本土係阿？
有無可能呀

寧寧捨捨蒙古係車仔？

德國居然唔係拜仁

覓腸皇迷拎呢張地圖打飛機咋

拎地圖打飛機

右邊果條

爺爺都走左啦

r 撚哂頭
同泡菜唔係未來熱咩成日j son

香港咁多自虐狂

呢到都大把啦

有冇人挽內戰牙

你都係鍠黎

矛內戰又矛賽事推得好慢

躝啦垃圾藍斯

傻鳩先話買zaha

駁唔到...

漢尼斯再向奧斯爾開火：竟然係阿仙奴隊長！

【體育】有必要嗎？拜仁慕尼黑主席漢尼斯窮追不捨，再度向阿仙奴中場奧斯爾開火。

29歲德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）在世界盃期間飽受狙擊，最終意興闌珊，決賽周後離開國家隊，漢尼斯認為德國隊根不該召他入伍征戰世界盃。

「我們應該將兩件事分開來看（奧斯爾與土耳其總統埃爾多安合照），但顯然地，奧斯爾是被迫作出聲明，問題是他沒有交代原因，便離開國家隊了，這是最大的錯誤。」漢尼斯直指該名阿仙奴中場多年來是名不副實。

「我已留意他一段長時間，他是市場製造出來的產物，形象比其表現好得多。」1974年世界盃國腳漢尼斯質疑路維的決定：「他經常去倫敦睇波嗎？我懷疑路維選他不是完全基於場上的表現，更離奇的是，今日他居然是阿仙奴的隊長。」

上月，漢尼斯用「屎一樣」形容奧斯爾過去幾年的表現，後者的經理人代為出頭，隔空駁火。

天空體育：亨利任教波爾多

【體育】英國天空體育周三早上引述法國電台消息披露，前阿仙奴前鋒亨利將返回法國，任教法甲球會波爾多。

天空體育引述法國電台RMC指，41歲的亨利（Thierry Henry）已同意執教波爾多，不過另一說法是雙方仍在傾談階段，但如無意外，這位一代法國射手將會辭去比利時國家隊助教一職，回到家鄉法國任教，取代烏拉圭人普耶的位置。

其實前阿仙奴領隊雲加日前已踢爆，亨利對波爾多帥印虎視眈眈，並謂：「他很聰明，亦有質素。現在他的問題也是我們經常問自己的，到底我們願意為教職而犧牲多少自己的生活？對工作有熱情的人可以變得很自私，因為工作會偷走你跟所愛的人的相處時間。」

亨利球員時代曾效阿仙奴、巴塞隆拿和紐約紅牛等，直至2014年掛靴，兩年後成為比利時助教，扶助主帥馬天尼斯，出征俄羅斯世界盃，最終獲得令人滿意的季軍成績。

Jamie Carragher and Gary Neville have HEATED debate over Unai Emery's Arsenal | MNF

Arsenal scout Gilles Grimandi is likely to be part of Thierry Henry's coaching staff at Bordeaux, with the new American owners still needing to sign-off on the appointment. (RMC)

Zaha 同dembele 應該點揀？

烏龍茶把聲好難聽

食屎啦享利

講得好

多咀狗

蘋果日報：

另一方面，無綫今日公佈《延禧攻略》嘅播映新安排，由本周（8月20日）開始，一連七晚，星期一至日連續播映，10月5日播映大結局。新增嘅播映時段星期六晚八點半至十點半，即《流行經典50年》同《美女廚房》。無綫稱，周六晚上同時段安排之多個節目，將待該劇結局後順延播出。

tvb

連美女廚房都無得睇，如果viu星期六拎場英超黎播，無線收線一定收皮

因為冇人睇
不如一連七晚 8點至11點啦
以後買多d大陸劇

tvb係咪傻鳩到咁，依招已經證明過有反效果，仲要繼續用，擺明倒自己米

我睇完愛回家就熄左電視

食屎啦
無鄭中基做主持根本唔係美女廚房

仲有周中

Viutv最高

美女廚房冇現場觀眾已經差好遠，有個細路話食完入左ICU果下笑到仆街

倒米咪倒米，牙奶都會繼續出公海吹奏TVB

你老婆有冇叫你重播bb來了比佢睇

唔得㗎
上次WC冧server臨時播多一兩場已經俾班客屌到七彩，今年英超仲順勢加價，你拎出嚟免費播，啲撚樣實話蝕咗要回水

TVB 永遠都係咁 d野永遠越拍越7
最深印象真係衝上雲霄 完全將我細細個一套好鐘意既電視劇拍到垃圾咁

Between
Kfc 真係弱鳩智 竟然唔比飲筒杯蓋人 真係罷食算

佢自己會開mytvsuper 煲

睇過第一集
叫班臭雞係後面坐真係經典

垃圾餐廳冇食好耐了，次次去親個收銀都小兒麻痹咁，等到火滾

去吉野家好過
有見過個收銀妹妹好靚女

D湯無味咁，好過飲滾水

冇左仁傑，美女廚房唔再美女了

完全唔明，WC果時免費加播一兩場，又唔會令到比左錢果班人有咩蝕左

魚蛋論
一齊無得睇 都唔想 益人睇

魚蛋論

香港人心態係咁
要慢慢習慣

比左錢果d又唔係得唔到個service, 又唔會因為咁樣分薄左d咩之類 多左人睇又唔會令到個service差左

真係好反智

冇得劇透你班睇link 狗

你好賤jpg

啲人係咁，寧願一齊冇都唔要雙贏

加利仔講得啱啵
烏龍茶馬後砲啦屌
哥狗第一季英超未又係狗 高都係上季先勁
又點計呀
Build from the back 有乜唔好 冇高大中鋒 球員有上腳能力 點解唔打？
Base on 雲加個套加上前場逼搶 同後場放前線 進攻立體左
但真心我覺未夾好啫 方向係正確

我睇你條link架

照播但delay 返1分鐘，可以俾me 劇透就可以了

屌你又爆出黎
真手足先有link 架

me去酒吧睇都唔睇狗比既link牙

係酒吧同女睇

Immediately after the full-time whistle on Saturday, Arsenal assistant coach Juan Carlos Carcedo went to Lucas Torreira, clearly angry at the way the midfielder let Marcos Alonso get away from him for Chelsea’s third goal & to go through what he had done wrong. [@charles_watts]

打j喇 林狗

你有錢得揀
我無錢無得揀牙

慘啦 今次又要J幾耐

未去過酒吧

yes因為酒吧唔招待狗

你叫d女上匯璽睇緊係啦

迷普與狗不得進入

手足好似都係住半山 應該成車女陪你睇

[有圖] 搭飛機坐我隔離條鬼妹不得了

關你咩事牙仆街6c人生然家

屌奶星，無啦啦又變咗然家互含

去秦國小心撞鬼呀

中學有師弟去果時，入房冇敲門，訓教果時feel到張被床尾果度有野扯，佢唔理照訓，第二朝起身，幾條友既手機mon全部爆晒

7月去
好大機會中

到埗第二日就14

出面就yo到仆街

識件肥妹

真毒

你差少少都好完美

佢差果少少就係成日扮毒撚手足

6c jai呢排心情巧似吾系貢巧 禾訓先

今晚發夢要見到小女哦

Arsène Wenger will be handed the title of “Knight Grand Commander of the Humane Order of African Redemption” by Geroge Weah this weekend

雲加

Thierry Henry asked Arsène Wenger about whether to join the #Girondins. The former manager of the Gunners strongly encouraged him to accept this challenge.

爺爺心諗今次仲唔輪到我屌鳩你隊波

方向你正確，但坦白講細節上都係一塌湖塗。
先講防守，每個人既press zone 都唔清晰，唔係就唔會有比狗守人守到去中圈跟住比牙玉素assist 既第一球出現。
雙中場幾時幫逼，幾時收步等反擊，offside trap又係唔清楚（戰術未明確之前唔應該用沙加），
奧燒回防問題等等都係值得深究。
進攻立體左好多係事實，
但係仍然係一逼就散，上場一換左唐莉娜出黎之後成個中場都hold唔到波，
彈又彈唔走，球員走位意識好差，
得兩閘上前既助攻係真係有野睇，
但始終唔係解決長遠問題既方法，
仲有羊拿二仙，狀態可以話係差到冰點

好彩訓左，原來尋晚班然家係度互含

屌 地鐵又壞鳩左

On9 藍斯 ig 貼張無caption 既練波圖
引人屌佢唔續約

唔好阻住我返工啦

嬲嬲地 番屋企算了

Mk哥 實戰左兩場點tune細節
講就天下無敵

觀塘線on99 本來要早返去開會dklm

加利狗講得岩牙

ar po 24

Sik ball

估唔到佢主動提自己既bad experience in Valencia

佢講得岩喎
睇左兩場 根本唔知xhaka ozil mk呢d人既分正係點
防守失誤都唔小
時間係要比 都唔代表由其係第二場 可以踢到咁業餘

其實嗰D缺點雲加時期已經有
要慢慢TUNE返岩班人
我地唔係曼城唔可以邊個球員唔岩就即刻高價買幾個控得跑得傳得既人黎換

我諗對佢黎講都係好重要既經歷黎
所以佢明愛狗而家情況

愛蛇都要摸熟班友架

佢講野有說服力過多嘴狗或者烏龍查好多
因為佢真係有教過波 有失敗過既經驗
唔似果兩條友得個噏字 換人都未必識

佢都摸左成兩個月啦 你話佢套戰術球員未適應 偶有犯錯累輸波 我覺得可以接受

但對車仔既上半場 果種亂真係難以接受
Ozil xhaka 根本唔知自己做緊乜
什至關刀都係 其實都係見波比波
Mk洗唔洗回防 唔知有無人講過
而家哥狗果d波係 唔洗睇都知隊友會出現係邊咁滯
當然唔係話咁快要做到哥狗咁
但至小係要有章法囉
坦白講上場對車仔仲衰過上年雲加教

只係車仔同樣亂比你入番兩球先無咁礙眼

我覺得呢兩場既xhaka ozil仲差過雲加時期
如果你話要時間改 我更唔明點解咁快要續xhaka

兩個月摸熟哂?
你估摸女呀?
仲要夾默契 戰術細執
強如哥狗第一季教都唔係拎到冠軍啦
我地班人腳唔係頂班哂嫁
就算換第二個教 要改戰術都係要時間

對車仔上半場好明顯係愛蛇用錯戰術啦

打機咁易炸傻閪 兩個月女都未必溝到條啦

靜啦你

我明白戰術係要時間適應
但上場既「戰術」
好明顯係完全不成氣候 你明知係咁都仲拎出黎實戰？

Btw 已成過去
哥狗都曾經叫xanga 同雞治 進攻時移去防中位參與組織
用一場失敗左之後就無再用過
希望愛蛇睇到球隊既不足 換番套 岩球員既戰術頂住先
直至佢果套到球員成熟掌握先拎番出黎用

無理由交學費交到入降班區架大佬
你套戰術而家執行唔到就係執行唔到
任你係哥狗高普 暫時都要向現實低頭

錯陣錯戰術
對轟打高位比佢地打反擊
出xhaka爆炸都唔出托囝埃及逗返條防線

高位都算，好心見到轟幾下過頭波都差啲得就縮返後啦

又未到唔成氣候
進攻form明顯有初步形態
兩邊打入去 地波9到12碼點位置撞射
中場會有個逗後拎波轉身
防守係爭在個戰術執行同默契
見到papa同細梅默契上明顯未夾好
比狗同mk又係 一個標出去另一個無補位
我係反愛迷達 不過都認為要比時間
始終好多野都係需要時間改善
睇埋下幾場再講啦 開始打返弱啲既隊

進攻係有d野睇既 除左ozil定位模糊之外
邊個負責搶邊點 邊個後上入去咩位度捕

但係防守真係

我都希望佢黎緊幾場會tune好小小

agree, 好明顯進攻已經唔同左
2個月就可以改到雲加22年留落黎d野？
邊有可能

見到迷達就笑撚左

我只會講 進攻既速率係高過上年好多
其他野慢慢再睇 暫時我覺得仍然要觀望 唔睇得太高住 因為上場其實車仔防守既水平同我地係差唔幾

首要係執好防守戰術先

其實我燒既工作擺係攻中位置
可以比致命傳送去兩邊盲眼位
再由翼或閘傳中
定位上唔難做 不過數據唔會再咁靚仔咁多助攻
以愛狗個戰術體系係兩邊打入去既話
佢會慢慢變配角
講能力佢係有 不過要快啲pick up返個狀態
唔係只會慢慢比個戰術體系淘汰
季前熱身賽佢做埋門個角色其實唔差
有波入添 但係落到場比賽佢一味掛住助攻
先明顯顯得佢多鳩餘

肯棄用比狗已經差好遠了
同埋要試用托仔做主力防中

xhaka同比狗缺點太明顯

屌你老母

Exce7ly 所以要配合燒打法就要翼鋒 比多d空位佢發揮
而家既燒 最大問題係場場都比心重點照顧 踢得太辛苦太唔舒服
iwobi同美羊暫時頂住先
慢慢一步一步比愛蛇買佢想要既人

其實上場車迫得好好, 唔止係戰術問題, 佢地本身班球員質素都高
你話對中下游都做唔到傳控我就覺得有問題(雲加嗰陣成日發生, 直頭兩下傳失俾人禁住黎屌)
對曼城車仔我覺得個期望唔洗放咁高住, 發揮空間太細

同埋本身成班波個防守都做得差, 直頭係防守體系係意識問題, 唔係話改個戰術叫條友回多D防, 補多D位, 唔好標波咁就TUNE得掂

睇多幾場先啦

曼聯球迷已經租定小型飛機，打算在比賽時展示副主席活禾特滾蛋的橫額。

我遲啲出錢租架小型飛機welcome 達sir

新會員加入阿post有咩需要注意

emery out

反愛
迷達
買zaha

反愛迷達
識波

呢到最緊要識幾位大佬
清神
鏟蛇
彥祖
6c
有隻狗叫x普

屋企有幾多錢
有幾多條女
呢度唔歡迎loser

咁你躝得

咁我走得

無錢，無女

無楊槙

睇多次邊個留言先

一齊King ball

真毒窮聯盟

起身飲茶?

印象流傾波大法

反數據流

我又覺得唔駛咁快反比喎
進攻上暫時幾靠佢後上幫波
防守係柒 但呢幾年冇人教成隻盲頭烏蠅咁打
宜家簽左列佬教下佢 我覺得係有一線生機既

禾季尾傾波流

剷蛇同雲爺爺 一樣： judge me in May

數據撚vs印象派

新朋友 最緊要知
1. 打老婆清 vs mk仔
2. 剷蛇 vs all

迷沙大將軍呢？

1 好耐無開戰了

未諗到早餐食咩🤔

仲有大6囝扮女人同五毛

打老婆話block就block

堅持真分析 講真話 無懼小圈子

想知剷蛇玩fantasy PL team有幾多分

59+50

仲有 走數狗 牙奶

渣ga

係咪cap Zaha

無牙路 無沙拿

唔係扮 我真係

m 記!
今日16蚊雙層芝孖堡+ 中可樂

W1 cap zaha
W2 cap pogba

鏟蛇點睇摩三季？

冠軍

冇牙古獸冇人權

阿PO須知:
1. 打老婆清 vs mk仔
2. 剷蛇 vs all
3. 林狗迷沙大將軍 vs all
4. 2大垃圾大陸囝&NEW630

反其道而行

唔識zaha無資格入黎阿po

如果摩狗輸既話 唔會輸比利 鏝 轟

仲有走左兩年數既牙奶

貼張真飛先啦

5. 子普 有幾十層樓收joe ching者自清有200000000手2007收息

系 摩daddy未tune好隊波姐

無賭波了

6.意大利歷史學家 牙奶

咁正
狗衝了

7.狙撃手羅東

想炒孖芝

係芝士孖堡

乜撚野係大大雞扒

日日食m 記

不瘦降之謎

第一眼睇左做 $100 reo麥旋風

759又上番0.8

過兩日大炒西咸出氣

1. 完全封鎖左啦

仲諗住等佢落0.63先買

Ching 神又造市

我咪講左值得深究囉，
又冇叫佢躝做乜春姐

都無買到造乜春牙

noone 9up, arpo24

食完早餐又眼訓
想恰一陣了

我地幫手引戰 is ok

得你一個人點叫小圈子
起碼有幾個人同你有共同意見先係一個圈子

請重新閱讀

一個人唔係圈子牙

update阿po須知:
1. 打老婆清 vs mk仔
2. 剷蛇 vs all
3. 林狗迷沙大將軍 vs all
4. 2大垃圾大陸囝&NEW630
5. 子普(狗) 有幾十層樓收joe
6. 走數意大利歷史學家 牙奶
7. 狙撃手羅東

成班垃圾

屌我get到了 我以為你話你自己唔怕1 vs all
但你話all先係小圈子

係 我拎張白卡出黎全部即刻收曬皮

有慧根

你啱
但我真係搵唔到有第二個人同鏟蛇一齊迷zaha

韋利安引開左比比鳥，騰出空位給阿朗素，阿朗素應該由 MK 跟返

前兩個po先有

所以我屌左mk十撚萬次 唔回防唔幫守 累撚死比狗
唔好以為1g1a大撚哂

唔係由zaha轉左arnautovic喇咩

只係講阿奴杜域觀感上大家可能會開胃d
事實上阿奴杜域唔岩打翼鋒 佢唔可以距離龍門太遠

林狗呢啲雜魚叫大將軍

因為無咩人迷沙了 迷沙無大將 林狗作將軍

Ramsey續約傾成點

阿奴杜域把握力低到 單獨打前鋒都係仆街，佢最叻係制空力
韋斯咸啲fans都覺得要主席喺左路偏中做射門
加上阿奴杜域搞到大波治咁

唔續就立刻躝

支持

Mk囝 都好似係迷沙

759走寶了

未傾掂

同埋沙卡一齊躝

轉哂口風了

好行夾唔送

埃及仔淨係反山呢點已經值得留

我係覺得阿奴杜域打中鋒製造到唔小機會比自己
僅此而已

至於主席.......

細爆+拖仔，埃及sub
沙卡藍狗躝，再入多個替補

同你一齊躝

麻煩你都躝埋
唔好晒阿狗啲人工

工傷唔炒得我 唔係我去勞記告你牙

解約啦
贊仔英乙料only

無恥牙

轉會窗風頭火勢,緊係要傷

咁傷好麻煩自動躝

好過日職料

講野咁難聽

結婚啦你

有無手足一齊去贊狗個ig屌佢老母

.....

玩CI玩到埋單

唔做肉酸野

Ryo真係狗黎

近三張相佢都鎖左留言
應該比人屌開叫佢躝

玩到上左隱

steam有得免費拎新手版for honor

新手版

愛狗走未
換人差，戰術差，防守差，集中力差

想買其他英會貴好多，不過隻驚免費就是撚但啦

睇個輸多幾場愛狗就走

除左哥狗高普 有邊隊唔屌自己隊個coach

鏝狗出返去啦

又懷念爺爺

高普都俾人屌廢中喇

同你一樣

Bin C

威

勁到

屌就黎要返學啦好不安

牙奶

贏熱刺ok?

跑咁多

贏到我派10件阿仙姑波衫

印埋2&b ok?

49000居心叵測

反正都唔會贏到

跑得多就有用咩

打鏝同打轟比人屌打
睇下打西咸會唔會好好多
黎緊幾週要然哂
唔係躝

走數比yoyo屌ci

又食女 求介紹

只係踢完兩場 反愛大軍已經成形

年年都係嫁la 得幾個靚

我地果間得村姑

迷達先係皇道

女人要好好教訓

邊位清

黎緊幾場有無易食指數睇下

貼我出黎把撚咩

下場贏緊 牛奶仔要報恩

比少少錢就有啦
清神貢rich

驚有病

拖仔咁慢既

你冇左影tim

呢d數據可以公開架咩

papa 快到

圖已cap

數據有撚用咩

平時都唔覺啲中堅咁快嘅

轉身慢,爆發力低
快都冇用

前鋒帶住波跑得快先有用
羊上年起步先都比kompany追返
上場對車仔都好似有比人追返

我廠有邊個帶波快

哭了

老左 人冇咗寄托好易死

RIP

爺爺係咪返左法國住

Ahead of Unai Emery’s media conference on Thursday, here's the latest team news update from our medical team.

There were no new injury issues as a result of the match at Chelsea last Saturday.

Sead Kolasinac
Left knee injury. Aiming to return to training in October.

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Aiming to return to training in November.

Carl Jenkinson
Significant sprain to right ankle. Aiming to return to training in November.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Aiming to return to training in November.

贊狗扮傷又可以唔駛走了

雲加走左都係傷鳩哂
贊就唔駛報啦，
中頭獎先入到我廠

快車期又扮下傷，咁又呃多年

Arsenal FC‏ @Arsenal

Welcome back home, @6_LKOSCIELNY 🔴

Rehabilitation continues 💪

搵到份絕世荀工賴死唔走

普狗po news

用錯ac

想洗底

Dklm 隻冗員狗幾時先肯躝

不嬲高汁😓

Dllm 贊錯點解可以傷幾個月

扮傷

十一月出一出黎training, 冬窗前再傷又贏

傷左成條後防

阿叔咁樣都3個月
獸醫

骨折喎

乜贊錯係屬於後防咩？ 以為佢係吉祥物嚟

而家地獄咁靚

好想辭職，呢道有冇人生然家要請人

贊神擺明係勁啦
佢份人工喺中游係正選架喇

搵張被come一晚焗身汗第二朝冇事喇

我老死gum仔公司請人

最低工資打雜一腳踢ok?

典解牙

是但搵個鐵打佬捽幾野就冇事啦

做住失業廢青先囉

番去搽安美露得啦

gum仔係咪做media野？我唔掂

咩傷搞到要搽安美露咁大件事

高鐵下個月開始營運

裸職比家用供保險好甘

Ramsey 講緊話想要200,000鎊per week,但係Emery唔比話要重整張wage bill，爺爺做壞哂規矩

上司廢，學唔到野，冇前途

食住老本先囉

之前炒股輸左大半

無跟ching son買咩

返屋企拎d沙律黎自己種 做埋sell屎

Me 跟ching 神買依家做緊廢中了

後市點睇？

200k都唔過份啦

之前報紙狗係咪9up話300k

話同燒睇齊 唔知係咪流料

信清神，入5仔內房

2和b同咩咩妹依家典

流的